身邊總有個朋友個樣好似柴犬

望住佢地講野個樣
好撚頂癮

狗屌

唔好誤會
我個感覺係正面
唔係笑佢哋似狗

推

物以類聚

我似八哥
好苦惱

你好似仲慘過個fd

我都有個柴犬look嘅fd 好得意

終於有人明

講笑啫
我唔似八哥架

因為你仲柒過八哥

是但啦
唔係呢個post嘅討論範圍

似馬騮多啲

咁咪唔好睇

我似柴九

以前男朋友好似柴犬好可愛

咁正

可惜散左
但真係好可愛 成日望住柴犬都諗起佢

我係咪識你架屌

點解咁講

ok仔捕獲彭健新